奇諾之旅動畫化

奇諾-悠木碧
漢密斯-斉藤壮馬
終於等到啦

小說睇到十幾卷無睇
呢次由邊到講起呢

個樣唔同左既
between啱啱補完
期待悠木碧既奇諾

係唔係本身都有動畫？好似聽過咁

以前嗰套動畫做到小說第二卷
而家呢套應該算係第二季（雖然奇諾CV變左）

係ANIMAX睇過
小說都追過下
覺得佢個世界其實幾好睇

仲有套劇場版

首主題曲下川唱 幾好聽

希望由頭做起

由頭做到尾既話至少要出多幾季

幾時到文少

劇情都唔記得曬

佢戈D 倒裝 b - a. 嘅故仔特別好睇

小說出到十幾喇喎好似

希望師父可以有戲份

想睇好耐

終於等到喇
對上一次睇小說應該係六年前
嗰陣真係睇到唔想瞓

有冇十年